［突發］日日幫政府（警總除外）返半晝計劃正式啟動！

星期一大家早少少起身，務求令咁多位服務市民嘅公僕日日返半晝！

今日稅務大樓收工最值得參考，放飯前後封曬，無人返到去。而人群流動都相當成功。

大家要做嘅係每日朝早十一點開始幫佢哋放工，務求阻礙政府運作，加重管治成本！先由三枝香開始，兵分兩路，一路去修頓另一路去金鐘政府合署！

狗屋無得收工 分化班狗同其他政府機構

推

你咁做有可能會癱瘓政府工作㗎

係時候訓練佢哋效率高啲 半晝做得曬全日嘢

誠邀放半晝但重有力嘅公務員加入我哋

食完飯去邊都得

十點就開始放工啦 唔使11點

新目標

去探喺第二度返工嘅同事

陣間返半晝仲高左效率點同公眾交代

香港公務員世界第一
群眾頒個獎畀個政府部門

push

支持呀ching

解防公務員計劃正式啟動，解放多一個公務員，我地就多一個兵力

求解放北角

封稅局，咪唔洗交稅

推，就算唔罷工都可以每日提早lunch去坐一坐支持公務員早放

夠多人可以去埋

原來仲有咁玩法
咁直頭遍地開花各區政府合署都去得

其實私人機構都好多人想支援
你地有辦法令到佢地被罷工就好了

幾時去中上環

公務員日日賺，好想轉工了

幫推

返工未回魂又夠鍾收工

今晚綜合返個港島北政府office地圖先

咁樣容乜易搞到我無得交稅

genius

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

Push

根本公務員workload返半日已經搞撚掂

如果d汪汪佈防呢

益鳩咗啲本身已經無乜嘢做嘅公務員